話今日170萬人出去遊行就係成功嘅人請入一入嚟！

170萬人遊行，目前政府回應係咩？就係I don't fucking care叫社會平靜後先展開真誠對話。

170萬人遊行嘅事件仲未完，我哋要開始文宣政府兩個月嚟漠視香港社會訴求！今日全日和理非展示出嚟的五大訴求，政府拒絕回應！

兩個月嚟香港市民受到的傷害和政治打壓，通通都追究！民意已充分展示出嚟！170萬人交俾我哋嘅彈藥，我哋要射晒出去！

我哋要開始討論設立死線，政府必須正面回應五大訴求！

和理非--死線--xx升級--和理非……（容我帶頭盔）

不斷循環！停止互屌！著眼下一步！先發制人！一步領先，步步領先！到香港市民掌握主動，發出通碟！